拉𨳊我都咁話，我哋需要武器

搞咩抗爭啊 一齊去金鐘壁球中心打下壁球有益身心仲好啦

推廣壁球運動 請大量買入壁球拍

大家醒未？